# tweetfinder

Test Tweet finder by Esteban Villa R.
#
/*Test Tweet finder By Esteban Villa*/
Instrucciones
#

1- Cambiar en los archivos en la ruta  /class/DBSettings.php por los datos de conexion de su servidor.
#

2- Cambiar la palabra miruta.com "http://miruta.com/tweetfinder/get/json_all_tweets_cols.php" y "http://localhost/tweetfinder/get/json_all_tweets.php" 
    por de alojamiento del servidor en archivo /trending.php
#
3- Instalar la base de datos twitterfinderdb.sql en su servidor de mysql luego crear el usuario de base de datos y contraseñas que se configuraron el el archivo /class/DBSettings.php



